人性

人性本善？
人性本惡？

人性本淫

善惡呢啲相對㗎啫

我好同意

請了解下 道德相對主義 同康德

你就會開始質疑呢句說話